出街起碼帶一套FA裝備

自69到今日
參加過大大小小活動
試過收工遇到狗係公司門口打人搞記者
身為一個持牌First Aider
親眼見到咁多不公義既事件發生
偏偏係最需要的時候先發現冇帶裝無從入手
而家每日出街就算唔係出去抗爭
都會帶起碼一套FA kit

元朗恐襲
天水圍射煙花
荃灣砍人
灣仔砍人
將軍澳砍人

咁多事件防不勝防
我在此召喚各位FA
出街無論如何
就算係落街買餸
就算係返工返學

都要帶一套急救裝備
除咗鹽水之外
敷料
三角巾
繃帶
都唔可以少

Because this is our duty

未考FA既全部同我去報去考，出來抗爭捐咁多錢咁多時間，幾百蚊上幾日堂唔係攞唔出黎呀？

612 721 811

巴打漏左最重要嘅口罩同醫生手套

邊到入手？

口罩人人都有啦

係

仲有醫生手套
除咗隔絕同傷者體液接觸之外
胡椒噴霧都好撚辣
保障返自己

St.John
紅十字
醫療輔助隊
都有考

即刻去睇睇

最基本入門應該報BFA定AFA?
基本急救證書同埋「急救證書」課程
外行人真係唔識分😭

個人建議考咗呢個先

之後按需要考其他進階課程

推

推，同埋要學啲最基本包札，對傷口施壓止血等等
否則得物無所用

好 唔該哂！

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

推

政府公務員連錢都唔使俾 係公務員嘅你如果見到部門有course出就快D去報

全民FA

要識用先得架

行動post好重要
得閒去推下啦
熱門一個都無

Pish

個course真係教到你嘅嘢唔多
落到場咁多fa 現實都唔會夠膽救 或者怕阻住專業嘅
除非身邊真係冇人

利申 st john afa

推到至少十個有一個帶

一百萬就已經十萬套

考完afa, 可以考咩

同問